[工聯會]2019 春季課程報名開始左

是咁的,想問下有無巴絲已經報左名同報左咩活動?
暫時睇中左
7579 DIY意大利麵及醬汁實習(特別)班
4148 皮革手工藝初階
4351 手語初階
有興趣ge可以一齊報

報咗古希臘文進階

依加上緊初階班

手語我之前喺香港手語協會學過

古希臘文其實都唔係好難
起碼我聽得明

以前大學嘅微積分啊，計數啊嗰啲我完全唔明

會唔會好難記

我諗你用得多就ok
不過香港冇乜機會用

學完之後冇用過，已經唔記得晒

你地自己一個上定約fd上

有興趣品酒班

有興趣皮革 煮野食整甜品都正

報左麵包初班

暫時自己一個

一齊報？

可以啊

想報7088歐洲健康麵包 or 7092低脂麵包,有冇人join

想學拉花 整甜品 日文

讀完日文初班報左中班

咩code?

睇中咩時間

屋企無焗爐 如果唔係我都報

日文班質素如何，係咪自己背50音同生字都得

跟工聯會梗係要學造土製菠蘿

今晚答你巴打

15開課咁仲有冇得報?

應該無，我見官網網上報名嗰度寫左

報咗泰拳初班 射箭同溜冰

射箭印象中唔平，運動我見有騎馬，但要千五蚊

諗到俾錢工賊會賺就不了

(仲要送埋個人資料俾佢)

射箭折咗$765 但得4堂

咁有無咩好介紹？

想報家居整電

KZ54148 皮革手工藝初階 星期五 03月08日 晚上 7:00-8:30

巴打你得唔得

10個到

日文都咁少？

有時得六,七個人添 小班教學

日文買書自學仲快啦

我都報咗泰拳 仲報埋Hip pop同Jazz嘅初班

另外呢幾個月都有讀佢地嘅調酒班 堂堂都有酒飲

想報木工班，但網上報名爆哂，係咪冇望

網上名額同親身去中心報既名額係分開既

有啲趕，KA嗰班就趕得切

泰拳報咗邊區

有無後生仔想報開鎖班
有嘅想一齊上 怕全部老野

Lm

有興趣

ka54148c ?

想報煮野食類同埋編織類，有無人有興趣一齊

雖然我都唔想賣資料俾工聯會
但無可否認，啲課程係超級全面同好平

其實唔會對住址證明，你9填佢唔知
會對身份證number同名，不過呢啲資料政府本身都有

無電腦係身，記得係油麻地七點嗰班

意粉醬course

素描有冇人有興趣

唔知 好似差唔多

唔係少年報唔報得

應該咁講,d 資料一早流出晒啦 電腦都唔見埋啦

我依家上緊個西班牙文
次次播碟

手語初階舉手

睇黎報外語嗰陣要問清楚有無真人教

留名

我都想學整意粉

一齊報啦

暫時報左兩個蛋糕班

絲打報邊堂先

邊個 我整野食甜品都想報

係呀係呢個 係就報啦我?

你網上報？

yes TG傾下?

好啦 巴打 我一陣報

旺角 星期三

好似幾實用

整野食黎講
工聯會真係好抵玩
意粉醬個個都好吸引

柔道初班，有人有興趣嗎？

搞到我都想玩

有冇人報過泰文?

報啦報啦 琴日報名仲有位

其實都係
反正都哂鳩氣
不如用翻佢D資源學吓嘢

巴打 我報左 到時見

唔係會員貴100

咁貴 屋企人係會員好似都無得借證

冇呀 埋單642
俾左了

俾啦屌，最後底線

但點都平過出邊學既
已俾

有無話去到幾號deadline

應該係開班前報，我估

開班前一日有位都可以報

報左了，去到得番兩個位，咁搶手

報過 勁伏
堂堂淨係播碟 根本唔會學得識

有冇人報蛋糕/甜品/麵包班

西班牙文都係
播碟

上面有

好好玩 好正嫁

有諗過學阿拉伯文，暫時都係算

自己學咗啲先
之後先報高級班

韓文點睇

應該唔係播碟

有無人打算學股票

會員有9折 但我報兩個班只係平$50左右 但張證要$90 唔係長期報/一次報好貴都感覺上唔算好抵
明明屋企人係會員 但過左18歲要自己做會員先有優惠

學都唔工聯會學啦

跟沈大師仲好啦

都真係幾多野學

你有無聽過佢點分析？報紙話佢燈就燈？報紙夠話共產黨愛國愛人民啦

有冇巴絲想報法文

結他班有無巴打試過？

報左日文中班 將軍澳上
初班好多老野

有冇邊D班係多D年青人讀

咩煮食course

好似幾正,有d興趣

諗住報咩?

仲有冇 ICQ 班？

泰拳報得過？

有

駕駛改進計劃

想報日文初班有冇人一齊

我想知會點教，多唔多互動

想報泰拳 / yoga
有冇人有興趣呀
另外好似冇有關電影既course報？

我報過

日文初班
西班牙初班
韓文班由初讀到高班
泰拳初班

想睇下有無新野學

利申 語文班我依家全自修 因為教得太慢同hea

泰拳初班覺得點？

木工班有咩學，我想學木雕

翻Shift

Ok wo

打空氣定打沙包定對打？

都可以咁樣形容

可唔可以講多啲教嘅模式係點

有啲想試下學唱歌 …唔知伏唔伏

韓文初班
我自己幾年前就報過
就係一個姨姨教嘅 我就覺得好一般
差唔多成30幾人一班咁
教材就係買返出面嗰啲

泰文初班
聽到一頭霧水 最重要係佢哋出返自己工聯會嘅教材
呢個就係個阿叔教 仲教得差個韓文

蛋糕麵包
呢個就係我阿媽上過 佢就話唔錯

當初想報玻璃工藝個類，幾有趣咁，但差不多成千蚊學生黨有d貴

報左，聽日上堂

咩都有
你敢問 佢會答到你
而家全部用電腦雕嫁啦
基本上唔係傳統木工整
電腦太準則啦

呢個都想玩，但過千就不了，驚伏

月亮絲仲報左啲乜

想報日文初班同攝影初班

日文初班好唔好

溜冰班會唔會全部都細路仔？我都想報溜冰

結他班有無結他提供？

想報溜冰 +1
我見報讀資格係十六歲以上 唔會太細個既

幾年前報過溜冰初班，係西九龍中心上堂，成班都係 OL(過期嗰隻)

BTW，今季報咗 UKULELE 中班

有冇讀緊U或姐差唔多年紀既巴絲打一齊報下野玩下？
我想報d真係玩完就算既野 所以最好唔好係語言

咁就好

冇 要自己買

有興趣可以一齊報

好啊

電子琴有無提供？

你諗住報星期幾

諗住報星期二

Oh我星期二唔得 要返學 我諗住報星期五

我未confirm到星期五得唔得

有冇巴絲一齊報獨木舟一星班？

我諗住星期五放左學就可以過去學 學完之後佢話可以留低自己繼續練 所以我覺得星期五會方便啲 因為第二日唔洗返學

係嘅 星期五係方便啲
只係我可能第一堂會上唔到先揀星期二

巴打想報咩

都係想玩下煮野食呀 整下手作野呀
總之唔洗你溫書既人就得
玩d鳩鳩下既都得

好多都係一堂就上完 咁你有無邊一樣岩心水

煮野食有中菜西餐蛋糕etc

玩下蛋糕囉 西餐聽人講係伏黎

想玩，但我從未無玩過，可以報嗎？

蛋糕今日上完 教得幾好

要成千蚊 幾貴下

泰拳初班有無人上過可以講下係點
七百幾蚊十堂平過出面好多 不過聽人講過話啲拳套嗅嗅地..

我唔識游水但都玩到，你手臂夠力就玩到

有無人想報 書法初階

單堂個d三百蚊有找

有無絲打有興趣小夜燈個玻璃班

咩黎

微波爐玻璃燒製工藝初階 呢個有趣d
但唔知屋企整唔整到

想學結他，但廿幾歲，入到去啲學生會唔會以為我係呀sir

想報日文初班
有無巴絲一齊

我 想學行書

KL嗰班有無趣？可一齊學
利申 絲打

灣仔學得唔得？定有無睇中邊班？

唔好意思睇清楚原來要上左書法先可以上行書，join唔到了

我都想學結他啊 都廿幾歲喇
不過我結他班啲地方係曬新界 好遠...

另外有冇人想學跳舞

KL嗰班OK!

我其他都得

HO班得唔得？

2105書法初階

九龍你得唔得？

KA好唔好？可以一齊食d野先去上堂，我港島收六點

好呀

可加tg傾，id: wing0101

報左日語初班
有冇人想一齊上

你想學邊種，九龍應該有

我都想學結他
我成3字啦 點搞

其實唔洗覺得太突冗嘅
興趣呢啲冇話遲嘅，唔洗太介懷其他人眼光
好似我學外語咁，有人大我二三十年tim，我都冇覺得奇怪
反而你要諗，可能教你嗰個人細過你，你俾一個細過你嘅人鬧丶教你，你自己接唔接受到先重要

想學「結他流行曲彈唱初班」
見九龍得幾班

我都想學
唔知電結他初班同中班係學咩?

想學觀塘嘅course

想問下課程編號係咩？🙏🏻

唔係有人講射箭都唔知有得玩
報左,不過有D貴

想學電

想學口琴 初階係復音定半音階？

照道理應該復音啱初學

應該得既 微波爐唔係多數都係家用咋咩

畫畫有無人有興趣一齊 想學塑膠彩

我都想 但我想學既係人像素描+水彩

水彩都ok 巴打想報邊班

我ok既
自己乜都唔識俾人鬧都預左

我想學木

我都想玩 join埋

你係水彩有興趣定其他畫畫都有興趣

我兩樣都冇所謂 總之呢類手作野 藝術野或姐整野食既都得

你通常咩時間得閒同埋邊一區會方便d

我今季學緊阿拉伯文
阿sir教得幾好 不過爛gag多咗D

我prefer星期日既班既
人像素描就得星期日
水彩班(初階)有好多堂
可以平日夜晚 星期六日都ok
如果樓下都報埋陰糕班 我都唔介意join

係蛋糕班先啱

人像素描我多數唔報啦 太遠
水彩其實都有少少遠不過星期日朝早都ok既

結他係工聯會學認真碼碼
所以我都係出去學
btw 有冇人同我同樓豬報左皮革
雖然好似full左

我星期三四六日都得
九龍區都ok 銅鑼灣都ok

如果係星期三四六日咁 我都可以報
我真係好得閒 想搵野玩下

塑膠彩、鋼筆水彩畫、水彩

上網搵過 鋼筆水彩畫同水彩都幾有興趣
畫出黎都幾特別

出面學都要千尾一個課程

黎緊諗住喺教協報個燒玻璃班，之前喺同一間studio學過幾正

咩人教？ 但我見得初班

鋼筆水彩班既話
呢兩個班都ok

KW52036A 3月9日逢星期六 下午5:10-6:40
KW52036B 3月9日逢星期六 晚上8:30-10:00

我呢兩個都ok
一係有早揀早啦 睇埋另外果位絲打o唔ok

呢個係普通鋼筆畫班 鋼筆水彩畫班得一班
KH52065 3月9日逢星期六 下午1:40-3:10
不過呢個係童話角色 唔知你地o唔ok

都得啦 好似鋼筆水彩特別d

sorry睇錯
星期六既話ok呀，等另一位絲打confirm

得就報啦

我報嫁啦

不過依家係報星期六定星期日果班

得星期六一班咋

我本身有會員 聽日去門市報

聽日我都應該會申請會員 想再另外再報多一個畫畫班 有會員無咁貴

你地報唔報煮野食果類？

煮野食應該無咩時間 除非單堂
成個course好多堂個d可能暑假先會報

中東肥佬教
頭幾堂功課都係寫字
下一堂佢真係走埋嚟逐個check同話你知邊度寫得唔啱
上堂時會輪流讀生字
發錯音佢會要你重覆讀到佢滿意為止

想再讀落去要轉去其他地方讀
佢都會俾d suggestion

Assalamu alaikum
讀書嗰陣學過一個sem 之後想學都係要出去搵地方學

教協 做唔到教協會員

教協係難入啲
但同一個班正價貴一倍

始終燒玻璃呢d比較冷門 貴成倍都好正常
但往往冷門野先有興趣想試

我單堂都ok既 再睇下點

有無人一齊搵野學下 好多野都想試下
想搵番 九龍區 巴絲
未詳細睇 d course

利申year 4

星期二/四/五/六/日

有意留TG

想學甜品/蛋糕/麵包
又想玩射箭
有無一齊玩

甜品煮野食蛋糕 有興趣

已經係網上報左

3樣都有興趣 但射箭好貴

玩過射箭 唔錯 不過多蚊
好似同出面學差唔多價錢

想跳舞但冇伴

唔捨得

中東佬教？

中東肥佬

我報左啦 開唔開tg group?
定係到時堂上叫連登名相識算

開group好d
係堂上俾人叫連登名真係

你地tg pm我 我再開gp

跳咩類型既舞?

社交舞

邊位係姜太

小拿渣 姜太太 我係藍藍路啊

你地講嗰班都想玩，可惜撞番工

想玩就入gp啦
睇下有冇其他時間報囉

開到gp啦

我!!!!!! 你報左未？

想去工聯會學日文 教得好唔好？

有冇人報過品酒
O 唔ok?

有無打算學其他舞?

例如？

有興趣整下蛋糕咁
有冇人想玩下燒玻璃或者畫畫

不如一齊

蛋糕團

Hip Hop, Jazz Funk,果類

好呀 留個tg?

20-60都有

報左游水

有冇人有興趣麵包？

邊d多後生女

想報
google過好似冇咩伏
唔知呢度嘅巴絲會報邊班？

我都有興趣 你地報邊班？

我 報邊班？

平日夜晚都ok

想學俄文 拉花

俄文初班？

join

我都想報

有無人想學插花？

一堂試六隻酒，阿Sir就一路講一路沖

有無人報觀塘蛋糕、甜品班?

有無人想學泰拳

搵唔到啱地點

4363 個班係成人

無左懷材不遇自救法

燒玻有性趣

有啊

7030,7037 有無興趣, 我只係得星期日可以

想報甜品同西餐

想報英文拼音班，會員報名可以平

想問下點樣可以做會員？幾錢入會？

想問下語文/電腦 上完會唔會有張cert咁？

想搵野學下,但唔知報咩好

想學插花 有無巴絲一齊

想學cocktail

想學意大利語同荷蘭語

請問古希臘文初階教得好唔好？

想學泰日韓文語言班
不過日文已經係出面學過 韓文又自學過
泰文大家話播碟麻麻地

有無人都有興趣？

P.S. 冇記錯嘅話，個sir同所有同學都係基督徒

你比20蚊申請會有

報左土瓜灣57004A麵包班

請問有無巴絲解答下

女性內衣物料基本認識 星期日 06月02日 上午 9:30-4:30 全期2課 6小時 550元 495元 可接受報名

有無巴打一齊報

陣間係個男人教
全部毒撚圍爐

有無人報左 LS55375? (專業音樂錄音製作入門)
有無用

今日打去無人聽

班友放年假，星期日先開工

cls

絕世好bra

有無人報法式甜品、撻及批精選實習班

樓上個內衣物料

如果你有工作 就跟返你個行業入左個行既工會，大約入會一百蚊左右，依家一次過入2年會送$70優惠卷

有冇人報咗NN56221 西班牙語初班 5:25

語言真係教得好咩
我上次上日文 上半個鐘就訓左
堂堂都係
有想學畫畫 水彩風景 or人像有無人有興趣

祝你好運
堂堂播碟

痴線

有無讀過電工技術初階? 學D野實唔實用?

咁驚 諗住平平地試下

我覺得語文硬係伏伏地

我就係咁
邊到上？

初班一定囉
建議自己學咗啲，再上中級或者高級

荃灣

自學少少之後直接上中班好啲

Yes

起碼係正常上堂模式先
多啲互動
跟碟學發音你自己喺屋企都做到

已經報咗

有無家居維修讀

係

素描初階 書法 其他手工類都有興趣
prefer 九龍地方學
有冇人有興趣一齊學?
tg knowatree

想學瑜珈 泰拳 語文班

其實學古希臘文有咩用（你又唔似用唻睇聖經）？

7037 OK WO

有冇人想一齊上普通話班
細個冇專心上堂
如果九成聽得明，但發音超差，好多字都讀錯音，應該上初中定高級？

係估估吓先明

我自己本身就係對聖經／基督教有興趣

古希臘文學係個西方文學嘅源頭，亦都係歐洲文學嘅第一個高峰。

見你特登mention 基督徒又sosad 好似好sosad 咁

個課程唔係講聖經希臘文
會有提下Homer丶亞歷山大大帝嗰啲

報html5果啲如何？

想學整西餐 意粉 扒 個類 會唔會好伏

因為我聽親啲人學古希臘文都係用唻研究聖經..
我諗都真係要好有心先會睇希臘文聖經

有無人想學唱歌呢~~~~~~
可唔可以唔初班學起

有無人讀過

西班牙文高班就完，進晉班無地方岩，

其實都算教得幾好，諗緊搵咩學下

法文初班會唔會淨播碟

想學插畫
有冇人有興趣

Ching 直接上高班？

上完初班諗緊報唔報中班

中班啦，不過有d 野都幾難上手

中高班都係用同一本書

三個級都一樣

無伏，不過唔好諗會學得識

有冇巴絲會想 一齊 報 法文/日文/木結

留tg?

木結同日文

睇黎好似上網自學算

有無木工學下 想做d小手工

有意

我都想

但我唱歌唔好聽

即係好多野佢都預先整定俾你先?

同時間學超過一種外語好似好難

我都麻麻地, 唔夠氣

係咪真係報黎玩下！

係，大部分會即場示範整埋俾你
等你淨係煎熟塊扒就食得

夾到時間嘅都ok嫁

留tg？

但好似幾吸引

就黎開班都仲未諗到報乜
靚嘅時間又已經full哂

有冇人學素描啊～

想學畫畫 日文 花藝
時間可以再夾下
可以一齊學嘅巴絲tg我啊

有冇人試過曲奇實習班
一堂過學到啲咩

有無絲有興趣一齊學跳舞or泰拳減下肥

有～～

Ps: 肥絲

我同fd報咗星期一Hip pop同星期四Jazz

跳舞啲人咩年紀？

有無巴絲一齊報整糖水班呀

邊區嫁？

有咩糖水學？

交換個tg傾下？

有冇人想學結他？出面啲班學都可以

星期一銅鑼灣 星期四油麻地

想學popping

我想學麵包， 唔知一個佬學， 會唔會好怪

巴打諗住報邊區
我都仲1516緊

香港區， 放工去學， 不過好似full 左

係咪話網上報名full?親身報可能仲有位

放工之後驚太chur 成三個半鐘
可能會報星期日晏就

我見花藝都好似有好多唔同嘅種類

昨天報左了, 續兩年會員, 有$70 現金劵送

邊班呀？

HKE7004A

報左初班

我都想知 等join

有無人報咗皮革班？

有冇人報流行鼓？

報左邊班？

有無人有報陶瓷拉坯

有無人報將軍澳工聯會d課程

日文

師兄咩班
初中高？

我老婆岩報左日文高級了
我應該報下英文

想問高班教咩topic/grammar

淨係上咗初班炸
自己溫下，學下點讀先再算
玩下Duolingo 都好過佢

學拉丁文/古希臘文

樓豬點同你相認

想同樓豬相認下

有無人上過結他彈唱？
覺得教成點？
完全無學過 唔知去唔去試下好

我都想知

咩事

上完一堂皮革，發覺深坑黎
工具要另外俾錢買都算，連皮都要每三堂收一次錢買 仲要整嗰啲袋又柒

依家有咩班你上過又唔錯
推薦下?

好悶
想學下野
但睇過啲課程又唔算好想報

上左皮革only

唔係幾信工聯會嗰啲 睇過出面啲班學價錢都唔差好遠

上左一堂陶藝 感覺好似幾好玩 成個course會整四樣野 下面果兩張係佢俾我地睇既sample

唯二唔好既係要俾錢買顏料同埋要返屋企做功課

認真學唔好上工聯會
一班咁多人好難續個人同你睇手勢有冇錯
愈學愈唔知學過乜

同問

咁去邊度學？

係囉 請問有無好介紹?

有冇人有興趣一齊上［KP52519］六頂帽子思考法？

有冇人上過品酒班?廢唔廢?
有冇得試酒

我上左第一堂畫畫班 啲用具未買齊都已經一半學費

上咗一堂西班牙，教得不錯，係進度唔算快咁

巴打係咪戴眼鏡

有 當玩下幾好

不安了

巴打，好長嗰條皮係咪裝啪啪鏤

邊條 我都碼碼地明

好長嗰個紙樣 淨係掛三條匙

我都唔識 教我SAD

跟佢sample啲鏤裝

報左一班, 流流地

巴打報左咩？

唔講住, 完左先講

唔識分用邊D鈕

你影上黎睇下

我剪好塊皮渣 咩都未整 驚整錯
BTW 黃膠個名叫咩 未買

好人好者去工聯會。。。

大家分享下你地d班伏唔伏
我就西餅班
下次想夾到巴絲先一齊報
因為多數2個一組咁做
好多同學都同自己fd or 另一半一齊上堂

有興趣，一個人有d尷尬

有興趣too

再下一期應該5月中左右開始

唔好去工聯會

預埋我

Lm 4月尾一齊報班

我都有興趣

你報左咩班畫畫甜品個d先會多後生

不如大家講下報左春季課程個d上左幾堂覺得點，比大家下一季課程參考下

拋磚：今季報左一個蛋糕班，好多人上堂，d用具要排住用，時間有d趕，但miss教得幾好（有幾個同學為左個miss特登報佢有份教既班）
另外報左水彩畫，個呀sir就教得好仔細，會逐個行過去比comment，但一班有太多人，變相教得好慢

驚自爆唔答

加油啊💪～～

有無人荃灣報左日文初班

我都有興趣，自己一個男人老狗去好怪

好多開晒班冇得報

有無人讀過阿拉伯文想報進階？
讀過初階無班讀上去

好想同你一組

做會員要幾錢？

有報開工聯會班，睇下有無機會一齊上

要睇公司做邊行 唔同工會唔同價錢

[member] [\member]

出左夏季

唱歌班值唔值得學

有咩班多後生?

想報甜品 教煮野食嘅班

4,5個

有咩煮野食班多後生啲 整面包

有冇人會報法文

諗緊法文定西班牙文好

夏季課程出左啦

多到仆街
有無咩推介

咁快

有諗過

玩緊星野麵包班，除左我同幾個朋友外
都係上年紀既人上

有咩推介?

蛋糕班
畫畫都唔錯，不過畫畫班既用具都幾貴

讀過阿拉伯文初階
而家係浸大持續教育學院繼續讀
都係同一個阿sir教

多唔多女仔？

貴咁多...
你仲有無讀上去呀？

報平日返工時間會唔會全部都係師奶 想報麵包班

有冇人學過俄文

請問大專生可唔可以申請張會員證？

西班牙文主要西班牙+南美(除左巴西)
法文就 法國 比利時 加拿大部分省+非洲

自己純粹對拉丁 西班牙文化冇興趣

但西班牙語人口多過法文既

千四蚊左右，都唔算好貴
會繼續讀上去嘅

係咪有組團整蛋糕

+1 留tg?

想學結他但係佢話要帶去上堂
想問有無得去到再借 因為日頭要返工
另外想學法文

想學法文

想問學整蛋糕d工具會唔會好污糟
分組整既話其實學唔學到野？

有冇人學過掃描？

諗緊學德文定西班牙文好

西文初班日日播碟
想報中班唔知仲係咪播碟

唔係呀化
咁學德文啦

你邊個教？我個班冇播喎

Mos , 唔知咩名
下次去第二區上算

個本書後面隻碟

四年前學過德文，好難，放棄左
反而法文覺得還可以

畫畫班有咩好介紹係教得好

有冇人知出面學結他邊度好

法文

冇得借

暑假大把地方平
好ge話200-300 一堂

有無人報整麵包

邊d班多囡囡報

女裝恤衫立體設計及紙樣實務課程
唔知依個hehe多定囡囡多？

上過一堂 但之後唔得閒無上
我覺得一班太多人，成廿幾個人如果想玩下就無乜所謂，認真學就不如喺出面學啦
初階素描學畫立體個啲 最尾畫蘋果（好似係）
另外個阿sir好似有教鉛筆畫入門 佢話啲進度會快好多 畫嘅嘢難好多（例如會畫到衫摺位）

有冇人想報跳舞班

中年囡囡都可以係囡囡

出面 我本身都係工聯會
現家轉左私人 玩左成年

有興趣想去

之前上過俄協，一堂教好多野，但淨係跟住讀
冇咩互動

聽你咁講我想轉學鉛筆畫添
但其實係未一樣咁多人學
初學畫畫係未都岩

我覺得呢啲嘢睇勤唔勤力同有無耐性
唔知鉛筆畫有幾多人，不過工聯會啲班成日收太多人
（我上茶道都成廿幾個人

茶道教成點

Hehe

上過法文初同進階班 勸巴打都係出去法協或者其他地方學堂堂就係不停loop同讀個篇野 無乜實際野教到 我用duolingo都做到啦 中班轉左miss就好小小 真係有唔明都會教到你點讀點拼同埋有互動性 有料過初班miss 如果真係報就揀老師 但我唔記得教得好個miss叫乜

有冇手足報古典希伯來語初階？
已上古希臘文初階，同上緊古希臘文進階

都係太多人，老師自己本身會帶啲高級啲嘅學生嚟幫手，所以就唔驚跟唔上
個老師真係日本認可咗嘅唔使驚係伏，可以google搵下，佢姓梁
每堂都有新嘢學但無handouts
如果真係唔記得啲嘢，老師同佢啲助手都好肯再教你
大概上堂講下茶道基本知識，教飲茶同食菓子（啲菓子真係喺日本帶返嚟）
初學嘅使費會有啲大，除咗學費嗰嚿錢，仲要買埋茶道具（同學費差唔多錢），不過佢唔會逼你買
Btw工聯會有兩個茶道，要揀係裏千家嗰個，另一個係伏

法協初級伏
工聯會冇得睇邊個老師教

係唔係有整蛋糕/ 麵包班團？
之前話有班就一齊報?

有與趣

俄協嗰度會唔會好chur

睇人啦

佢啲模式真係似之前小學上堂，
不斷讀，我地又跟住讀
一堂會教好多生字同文法

番屋企真係要溫啲吓書，如果唔係都幾難跟

加埋 蛋糕甜品都得

我都想試下玩

可唔可以加埋我

有乜course推介

有冇人玩過木工班

暑假想玩下xcode同西班牙文
有冇同好巴絲

小弟都對西班牙文有興趣
各位試過報既師兄 初班係咪都係播碟

玩過啦 師傅來好好玩

男人 加唔加得？

我都想學結他
有無巴打一齊報?

有冇人學過工聯會溜冰？ 完堂後只可以溜30分鐘 定 任溜唔趕你走？

有諗過
但係拎住個結他
都係上一個鐘
又應該勁多人
好似好伏

我係

我個班唔係播碟 睇個導師想點教

可以試試水温先
D啊sir ok ga
但因為太多人 最後都係自學咁制
試完真係鐘意咪出去學
我就是例子

有gp未

有冇人報過日文/普通話PSC課程？okay ma?
整甜品個d係咪最好揾個伴先？

有冇人上過股票/投資既班？本身都有做啲投資，想學多啲野

上過一個 麻麻

你上左邊個？

財技研究 你睇坊間書仲好過佢講

好奇一問 上工聯會興趣班既係咪都係阿叔阿嬸同毒撚嚟

蛋糕麵包都得

英文同普通話有無人報過
細過唔學好 而家想學返好

睇咩班

冇人有興趣報古希伯來文？

有冇人有興趣學日文初班？

有
會一次過報埋德文法文

父親節精選蛋糕製作實習班(一) - 蘋果芝士蛋糕
KT67074 6月9日星期日 上午10:00-1:00

特色蛋糕、甜品製作實習班(一) - 心太軟朱古力蛋糕及法式燉蛋
KT67037B 6月30日星期日 上午10:00-1:00

特色蛋糕、甜品製作實習班(三) - 焗藍莓芝士蛋糕及士多啤梨毛士
KT67039B 9月15日星期日 上午10:00-1:00

香水調香Tailormade製作班
KP64687 6月19日逢星期三 晚上8:40-10:10

有興趣 TG

工聯會報名可唔可以用信用卡比錢

可以 但收手續費

有冇人報yoga/跳舞/健身操個d?

有冇人報古希伯來文？

你報咩？

報左普拉提同kick boxing
好full 今日第二日開放報名已經爆左一班